狗謊記者會

高登 記者 被人即場串

連登甚至普通人都應該無咩人會再睇 D狗係度尻UP 完全係浪費時間
上次開記者會已經一個POST都無

冇架
睇下敵方情報
反正當大話笑話會睇

癲狗日報

已經無睇好耐
睇撚住班狗掰大眼講大話

Wfc

係咪基於事實

同埋我發覺就算係藍屍都無睇 睇facebook果d 藍屍group都知 以前好多post會quote記者會既尻up野 而家都無曬 大家都知佢地講大話

有冇記者問點解要推跌阿婆？

自己講曱甴出現就係暴力既第一步

阿婆咁樣衰 一睇都知道係暴徒

有人關心咩

記者真係問阿婆

今次終於有少少唔同啦 暗示自己發放假消息 不過記者唔識得追問
應該大大聲追問 既然無你口中講既煙霧餅 會唔會係你前線既弱智狗 亂咁尻UP 明明無丟磚 又老屈 亂咁駛用所謂既武力 你班on9 管理層係唔係弱智

d狗係咪唔識分煙 同 pm2.5 霧霾